<Text sx={{ fontSize: [4, 5, 6], fontWeight: `bold`, color: `heading` }}>
  Uma palavra do autor
</Text>

Também conhecido como bolsa de ar, almofada de ar ou erbegue, este blog é um componente de proteção que eu, Ayrton, uso com o intuito de errar rápido e com segurança.
